夜蘭人靜，入黎吹幾句

乜都傾啦。。。小弟睇下有冇人入。。

瞓啦 _ _

訓唔著ma
所以咪睇下有咩夜鬼吹下水

好啦 你加油了 瞓先

加tg call chat 都得架

瞓左未

訓左。。原來我係絲打你個posy 留過言hahaha